千祈咪撚用3台。。。。

基本上 過fup...九成地方都係限左5mb....

係好穩定ge... 不過要睇片駁wifi 出其他機就死硬

區區都係咁？你邊區呀？

過FUP都仲Share WiFi俾人

九龍東觀塘九龍城，九龍西長沙灣大角咀旺角都係

去到屯元天荃都係

係得一個區好d....

share 俾我其他device
屋企寬頻超慢

不過值得一讚係地鐵都穩定上到網

唔睇片係一流ge....

利申用左十幾年三台。。忍唔住要走

咁有邊間任用唔限速？

smt

咁有邊間好先得

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

大佬呀一筆過限速5 mb 係咩玩法。。。5mb 真係連睇片都辛苦

打手？ 隔離post 有張圖見到收1 mb 都無

我懷疑陶傑就係比佢限左速，所以呢排光明頂佢用whatsapp call phone in會卡，商台既人睇到既話幫我問下佢，叫佢用返wifi好唔好。

間間台都有死位既啦，我用過哂四大台，一定係smartone最順

講得出平均出到幾多mb? 全速4.5 g

屋企一試

屋苑係快架。。。我一落門口得返 5mb

你睇真啲，我用緊smartone，三台限速係因為出左個net+去賺錢，咪搵哂你地班客笨囉。

係
我搞錯左
3係屋苑同大商廈快
去到街就收皮

好過csl先兩個都用緊

csl 過fup 會發生咩事利申想轉

買左張prepaid csl 係我要用個度都快3 幾倍
但係無可能知過 左fup 會點

過FUP變做勁量王
都麻麻地

會唔會區區得幾mb 先

要支持誠哥

過左17gb會限包準

講緊3台

3好過csl csl成日係條街要轉3g先用到

垃圾台 之前係支那唔小心開左10s data 收我700蚊

smt 過左會係咩速

咁係唔多人地方速度點？3係邊度都慢，除咗屋苑

睇地區
其實3而家都唔平 係比CSL同SmarTone 平
如果唔care $既SmarTone 應該好啲

你去光明頂個post 貼啦

SMT 啲 4G 頻譜最差係佢
我返工成日周圍去, 成日去啲房仔房中房咁, 第一個收唔到就係啲同事嘅 SMT

不推文

個任用數據王好正喎
打機睇片都順

Smt好太多 無論係覆蓋率同速度方面
利伸: 啱啱由3台全速無限plan轉去smt無限

支移

堅定流

幾快先

過左fup 咩速？
用左兩年3台無限。。..過20gb 長鎖5 mb

堅
支那移動個$188FUP後都無乜降速
不過收得好定差，都因人而異。

Smt過咗仲有4 50mp
3台都係長期below 5mp

咩區

邊區都係 係錦上區結界都冇乜事

無限既話 1010 定 smartone 好

x2

3用21mb plan就好 反正一鳩樣

岩呀

全速又係5mb
21Mb 又係5mb 🤣🤣🤣

睇活躍喺邊 深水埗/長沙灣3無敵 過左fup收16x Mbps
沙田就smt贏哂 旺角就csl

我長沙灣長收5mb